\chapter{Реализация}
Лабораторная работа выполнена с помощью
языка программирования Python и набора библиотек к нему.

\section{Гистограмма и график плотности распределения}
Ниже представлены графики для выборок из 10, 50 и 1000
элементов соответсвенно:
\begin{figure}[h]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/normal10.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/normal50.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/normal1000.png}
    \caption{Нормальное распределение}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/cauchy10.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/cauchy50.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/cauchy1000.png}
    \caption{Распределение Коши}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/laplace10.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/laplace50.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/laplace1000.png}
    \caption{Распределение Лапласа}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/poisson10.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/poisson50.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/poisson1000.png}
    \caption{Распределение Пуассона}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/uniform10.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/uniform50.png}
    \includegraphics[width=5.5cm]{../lab1_images/uniform1000.png}
    \caption{Равномерное распределение}
\end{figure}